究竟有錢日日去唱k/旅行/買哂貴嘢，話自己冇個10蚊幾毫撐正版係咩心態

見啲人用iphone，macbook之類
又好有社交生活，日日唱k，party room咁

之後講到打機，聽歌，睇戲
個幾十蚊就好似攞佢命咁
話冇錢或者垃圾唔買

特別係話垃圾個班
轉頭又見佢玩盜版
問佢就話想睇下有幾垃圾

呢班人係咩心態？
有啲仲要大大聲話自己用盜版
笑返用正版嘅人
好心用盜版就縮埋一二邊喇

我一向可以買正版就買正版 冇先唯有行其他路徑

好撚小家

+1